我同你哋講 港豬就係港豬 只會逆來順受

連續三日返唔到工
佢哋會慣
自己一早起身搵路返
根本唔洗理佢哋

聽日繼續

SO?

依家就係要改變佢哋嘅諗法，基本上要令政府同黑警一齊落台，咁香港先有出路，最好去返97前一切最好

今朝無人屌
已經慣撚咗

推